唔俾武漢香港人返黎係冷血，咁掟香港後生仔落街係咩？

冷血係咁用？

數字

真係 on99

_0-0-

武漢香港人? 全部都係新移民

武漢肺炎向多國擴散，手足總動員重投國際文宣戰！

govt on x ga